美軍已經大量秘密集結日本中

we're ready sir

同時間攻擊五千個軍事目標（北韓連接俄羅斯邊境）

一晚都打完喇
肥仔金撚有實力咩

agree, 瞓一覺北韓夷為平地

秘密都知
你一定係美方高層

驚已報，等你咁有報，慢慢同黑驚講